［拆彈］政府放話，要談判可以，先停止一切示威活動

從張曉明語氣可見，北京現階段不會為設立獨立調查委員會開綠燈，但對將來未有完全「閂後門」。

與會者引述張曉明，北京考慮到三大因素，包括：

第一，社會現時對是否成立獨立調查委員會仍有不同意見，並無一致共識；

第二，現時已經有監警會制度，而這制度行之有效，具廣泛代表性，港府不應將現行制度搬開，另搞一套獨立調查；

第三，亂象仍在持續之中，不是合適時候成立獨立調查委員會。

人大常委譚耀宗表示，社會上有少數人作出暴力行為，繼續同情和包容這些行動只會助長暴力，現時最重要是停止暴力，當社會平靜下來後，五大訴求可以研究如何逐一拆解，沒有人說過永遠都不能成立獨立調查委員會。

一連兩日，政府人士都放話要停下來，才會談。
我覺得呢次係政府新一輪既分化技倆！

稍一處理不慎我地將會萬劫不復，並陷入以下死胡同。

政府話傾，但要停>警方挑釁（大搜捕等行為，因有獨調）>市民出黎聲討>政府話傾，但要停

無疑此風一吹，社會會出現唔同聲音
1.政府都話傾啦，仲mud仲要出黎攪
2.勇武要停一停
等等既言論會不斷出現，咁會令到我地之間出現分化
弱化我地不割席既鐵律

現懇請各連登仔一齊發揮大家既智慧，諗下點拆呢個炸彈！

推

分化埋政府

要停止可以
不過先談判

五大訴求
獨立委員會只係其一

都無大台，同邊Q個談判？空氣？一係你叫佢上黎談判

共產黨都好信，冇得談判，次次談判完，有邊次有好結果？

政府一日唔停止濫捕 仍然用暴動嚟告人
我一日都唔用信 唔會停

屌你老母
啲談判專家會唔會叫你唔好跳樓先我先同你談判呀
咁叫咩談判呀 無邏輯無腦

五大訴求缺一不可
無野好談啦

不能否認，社會上一定一大部分人會信，連登全部25萬會員唔信都冇用，點處理社會呢d聲音

調查純粹香港內部事務，關你大陸差事。

係，但係港豬係無腦架wor,點拆
政府都話傾啦，仲mud仲要出黎攪

針對警察文宣方向: 只要示威停止，政府就會出賣警察，鳥盡弓藏，兔死狗烹。

on9, 主客關係調轉曬，回應咗5大訴求先好講其他野

譚耀宗都講啦，預計會越黎越多人講

含撚啦屌你老母！

不談判 不被代表

談判?共產黨果頭話同美帝買農產品,呢頭就質質博扮傻仔無買
妓女比共產黨可信

五大訴求，缺一不可

係咪股市跌開始驚青
不過都係個句
一日無回應五大訴求 無完善既獨立調查委員會
一日都唔會停

有雞先定有蛋先

我明大家個意思，但係政府一講呢句，咁我地點回應？
點先可以避免分化，避免失民心

無野好談判 一係攬炒 一係低頭 講完

話監警會呢個制度行之有效已經係膠up到無倫啦

上黎連登開個ac慢慢講

好簡單，

政府要示威停，又唔想先成立獨立調查委員會，可以
1.ICAC正式調查元朗7.21事件，是否警方高層涉黑
是否公職人員行為失當
2.以適當罪名起訴7.21施襲者、鼓吹者
3. 停止濫捕
4. 律政司停止濫告

下次示威已經少6成人

倒果為因，就係五大訴求一個都唔理，人民才會上街。
連上街你都唔理，點信你冇事時反而回應訴求

國共内戰嘅時候 . 共狗打輸嘅時候叫談判 最後國民黨輸咗
我地E+勝利在望同你談判？？
最起碼找兩條數先啦

不篤灰 不割蓆

一妥協咪步雨革後塵

五大訴求，缺一不可。

談你老母

宜家示威越演越烈，某程度係政府借助警察濫用權力有關。俾著你俾人打而反擊，當對家既打手仲係度狠狠咁打鑊金，而對家個阿頭話叫你停手先，打完你再調解下你同佢個打手既問題，有無人會收貨？

以前有個朋友, 佢殺人放火搶劫

五大䛂求。訣一不可

傾同攪冇關係
一邊傾都可以一邊攪 拎籌碼

不如叫警察唔好亂打人亂捉人先

其實家下係邊個求邊個？係政府想止亂急d定市民想成立獨立調查多d?

睇下64 睇下雨傘 就知無野好傾 五大訴求放咗係到

1.已經做緊
2.4.何謂適當？最後我相信係連到去鄭若華下台

3.同樣，何謂濫捕？政府唔會𠄘諗有，最後係連到去改革監警制度

拆條撚咩，佢個彈射唔出，跌咗入佢褲浪呀

要停止可以;不過先談判+
要停止可以;不過先談判+
要停止可以;不過先談判+
要停止可以;不過先談判

就係聞到味，但係點避免免上後塵

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯

唔可以比呢幾條仆街搞亂完香港拍拍羅友走左去

又吹和風，繼續升級就岩，d打手五毛吹和風證明佢地驚，敵退我追呀

唔係個個都有落場，好多人睇新聞知架咋，佢地感受一定冇咁深，會諗點解唔同政府傾

啱 覆乜都好刻意拉去政府已經做緊野
唔好推

再係咁樣停滯不前 敵不動我不動既心態 政府遲早贏 然後就會開始大規模清算義士
但好難想像點樣再升級

中美貿易戰話左比你知, 拒只會冇口齒, 拖延換時間!!

我覺得我地要拎番主動權，唔係政府吹咩風我地就要回應，而點拎主動權，唯有寄望連登記者會
佢係我地唯一受眾最廣既渠道

張曉明同志應該要去做一下智力測試

好多港豬阿！

If protests stops, police not needed, popo be careful

2014招數又想用多次？

戇撚鳩本末倒置，當日69百萬人大遊行一早回應咗根會唔會有之後嘅事，行動去到依家咁係政權一直龜縮唔回應嘅結果。
加上喺一個冇大台嘅情況吓，竟然唔係政府先釋出善意，而係叫市民先收皮之後再諗，我真係屌你老母啦。
而且明知冇大台，一定唔會有示威者妥協，咁樣好明顯就想分化民市啦

無嘢傾呀
五大訴求講咗兩個月啦
英文同多國語言文宣都做埋
唔識字搵人做埋手語俾佢好無

政府要投降 可以
要打 奉陪

談老母, 五大訴求缺一不可

五大訴求缺一不可
完

我而家就閂撚咗你後門啊小明
關鳩你事咩

重溫歷史

你唔明， 有啲人講嘢係唔使理佢

無大台
你肯公投
咪大家都答應你

你問下共產黨肯唔肯

我就算信街邊個乞丐我都唔會信中共

這個重要的post 也有30負評

非常古怪

根本就冇人信 連提都冇人提起

傾條撚

9up 冇談判餘地
五大訴求 一係得一係唔得
過左兩個月你先放風話談判 會唔會遲左啲

特朗普面前，中共話買農產品都走數呀。我地係邊位呀？

五大訴求缺一不可
唔會再相信袋住先

班友貿易戰對住美國都出爾反爾，信你都on9

無談判餘地 五大訴求就係五大訴求

佢做到再講

同恐怖分子談判不了

永遠唔會相信共產黨

無前設唔撚傾

政府話要停就更加唔應該停

不談判，不被代表

WE DON’T NEGOTIATE WITH TERRORIST

首先唔可以停止示威
第二冇大台 冇人有代表性同政府談判
落實五大訴求就得 五大訴求非常清晰

好 你炒撚哂班狗先再考慮同你傾

談判嘅前提係落實5大訴求
依家係我揸撚住你春袋 你夠薑咪出解放軍攬炒

佢都on9,
係人都知政府成日講野唔算數，
你做左先講野啦

無諗住談判，成立獨立調查委員會

中聯辦憑咩代表香港政府講呢番話
干預香港事務，違反一國兩制

我哋應該用呢樣野黎分化警9同政府，如果可以，請係示威時候叫佢哋condom仔。有兩種效果。

1 行動時可能會跟番程序,輕手d（知道中央唔再死撐，有機會放棄佢哋）
2 分化兩邊（又話絕對支持，完來準備落我鑊）

停你老母
傾你老母
一切等到美國確立人權法、普選立會再清算。

同共狗講信用？
咪又係想慢慢拖鳩你爭取時間拉人

唔好想信共9呢d放風嘅說話，反而用呢d黎做我地子彈，但呢d只可以對9講，唔可以對自己友講，因為我哋的確有好多人意志不堅定

無人想談判啊on9 一係有一係無

仲咁撚串高高在上

邊個要同你談判呀
直接答應五大訴求啦

千祈唔好信，共產黨最叻就係秋後算帳，就算談判成功，等風聲過左，所有義士一定俾人大清算，轉個頭所謂嘅談判就會作廢，而我地香港就犧牲晒所有勇武，從此香港民主一蹶不振！

光復香港，時代革命！

傾乜撚？講明五大訢求 缺一不可
冇嘢好傾 加上冇大台 冇人可以做代表同政府傾

你唔搭我膊頭我咪唔食煙囉

一人退一步
咁咪去哂機場和平集會囉
夠哂和平喇掛

信佢都on9啦
正如icac都無人信一樣
唔可以再中計

5大訴求不容談判

好明顯針對和理非落手

洗撚信佢咩 繼續抗爭
五大訴求 缺一不可

無人想要談判
以家係要公開討論/質詢

唔需要談判，政府只可以全跪，應承晒五大訴求 (加埋雙普選)先得

想打溫情牌 令到中立 淺黃轉呔
有心向市民解釋 就開左記招解釋番佢既
「壽終正寢」講番做「撤回」...
而唔系成班撚樣錄音機 死雞撐飯蓋
講兩句又粒水 走人 小學雞咁
以為不斷拋啲狗幫佢手拆問題就解決到
發展左成個幾月777話「盡力搵問題根源」
咁無腦既人 信佢一成都死
帶人遊花園咪叻lo

1945年10月10日
蔣介石同毛澤東簽署雙十協定
4年後，共匪建國
同共產黨談判？你訓撚醒未

林鄭話唔成立喎
又干預香港內政

睇下侵侵談判咗咁耐成效係點
支共識得聽嘅語言唯有大棒

講過十萬次 佢想同邊個傾 全香港市民？
又想搵大台黎捉?冇呀 唔好發夢啦

主動權從來响佢手，唔使搬龍門試圖分化和理非同勇武，今次香港人一樣唔會接受袋住先

咩叫談判
而家叫你回應五大訴求呀
仲想用談判拖延時間？
驚國慶幾百萬人上街？

五大訴求 缺一不可呀 屌你老母

收皮你俾個時間表黎 5樣野分開幾時做

條傻仔係怕我地繼續示威影響佢喺中共嘅事途同驚比政治局（包括雜种）先放聲咋。
可以咁講我地宜家已經發展到鏈緊張條傻仔春袋，再鏈勁d佢就會棄黑鄉黑警保春袋！

每個訴求拖357年搞
真係搵鬼信咩

使撚談判
五大訴求缺一不可
無野要傾
做就得架喇

記唔記得果句「中英聯合聲明已經成為歷史文件！」
共產黨講嘅嘢你都信？

上黎開個ac 咪同你傾囉

等美國立法再諗

五大訴求 缺一不可
唔好當義士做condom仔
400個人呀！

無人話要談判
亦都無人可以代表同你談判
你只要公開話俾香港人知你接唔接受5大訴求

學政府做錄音機，堅持要先成立獨立調查委員會。要傾嘅話，開公開forum，目標集中喺五大訴求。

要停止可以呀
五大訴求實現咪得囉

談乜撚野判，街市買菜呀？

你宣布成立獨立調查委員會同停止拘捕先談判啦
乜柒都冇，你撚我呀？

成立獨立調查委員會，先開始談判
我地將會暫緩示威活動

唔談判我地點會停倒啊？

佢地唔識咩叫邏輯思考？

第一 政府一直話我地有大台 但又實際搵唔到出黎 咁要點傾?
第二 依家權力中心係政府到 呢個死結係政府造成 點解要係我地市民釋出善意先 而唔係一個權力中央去做先?
依家咁多人出黎係基於對政府不信任 我點知真係停落黎你會唔會大規模搜捕甚至反口 點解唔係政府做到一個基本承諾保證你係釋出善意所以停止追捕示威者 而繼續用強硬手段口頭上對付示威者將矛頭繼續指向市民對示威者
示威者停唔停從來都係睇政府點回應 但政府有回應過咩 有試過去救火咩
每次出黎回應只係不斷咁加火 你點叫人同你談判比到信心人同你談判呀

談你老味
查左濫權未
回應左訴求未
未呀7頭

好簡單，睇返視點31，67暴動工聯會係點樣出賣工人，點樣遭人遺棄，出爾反爾就知道呢個左派思想係點，政府同共產黨連成一線，即係話政府一撚樣都係會呃鳩你，叫你先停止運動再成立獨立調查委員會係唔存在既，等你真係停左，佢只會進行大搜捕，然後獨立調查委員會不了了之。
事情就好似片段入面果個主人翁咁，被人出賣。

同政府講條件啦，俾最多7日時間佢地
我地7日就準備好如果政府啲回答唔滿意
我地可以做啲咩

大家都話唔談判，
咁當市民話
做mud仲要出黎，政府話傾wor
你點拆

雞同蛋真係唔arm喺呢個case

佢唔談判，就覺得民憤會忽然無晒，無人再上街？

你地係咪當市民弱智架？

我覺得可以暫時和理非一段好短時間(如兩星期)
但呢兩星期集中搞經濟
例如: 集合所有人有一日唔消費, 同時唔比人消費
可以做就係塞住晒所有SHK商場門口唔比人入
但唔好破壞
有冇得諗?

係一個方法

1957年春，中國共產黨邀請全國範圍黨外人士、民主黨派和知識分子向中共提意見，想幫助中共整頓風氣；所提的大量意見，是為大鳴大放；但知識分子提出的意見超出毛澤東預想，後來中共根據這些意見，把幾十萬人設成「資產階級右派分子」進行秋後算帳。

談判都要分莊閒 我地市民係莊 佢地係閒

要停可以，立刻展開設立獨立調查委員會，並確保成員組成沒有政府介入空間。

你想停衝突都ok嘅，不過你唔可以同魔鬼講數， 始終費事因為咁出賣義士

呢兩個禮拜係談判時間，和理非活動keep住團火？

佢地就係搶緊主動權，拋個波出黎，
好啦而家我傾，但係你地停止示威先
我地點拆

倪匡:共產黨什麼時候靠得住過？幾十年來無一句實現過。

係
類似咁
和理非活動咪每個weekend遊行囉

所有要求一早講哂出嚟
有咩好談判
政府你想做幾多咪做幾多
市民覺得收貨自然會收手

調佢老母
自己人查自己人

五大訴求缺一不可
達到或者攬炒
從來唔存在談判呢個選項，更何況冇人代表到全部香港人

五大訴求缺一不可
TAKE IT OR LEAVE IT

共匪:
談，可以
打，奉陪
欺，妄想！

又講廢話想大香港人

所有行動絕對唔可以停
乜成果都無就自動降級
對方一定睇我哋唔起

我地淨係知日日都有一車車義士提堂
誠意呢？

冇大台點傾, 一炮過開記招回應咪停囉

on9 你做撚晒五大訴求 示威自然會停
一日做唔齊 你諗都唔好諗

因為無人有足夠代表性去傾

施政係政府責任
五大訴求擺哂喺度
你政府要回應就要一次過回應
逐條訴求自己去諗解決方法
市民接受嘅咪唔會再上街

信佢一成
要停? 可以，先正式回應五大訴求。
但機會不大，老共只會不停鎮壓，鎮壓同鎮壓

記者會答一句就得：「我地憑咩野相信呢個政府？」

你都痴撚線 邊個仲會信

大家唔好focus係政府要你談判住，
問題係點解決市民既意見
政府叫你傾，點解你地唔試下傾左先，仲要出黎折示威呢？
點拆？

set日子，底線，再拘捕即勇武

街市買餸？
講價呀屌你老母

呃完美國佬又呃香港人？

冇談判
五大訴求 缺一不可

市民唔同意點拆

五大訴求係共識 冇人可以代表到任何人談判

太陽照常屌你老母

依家個政府已經無乜人信 除左廢老藍絲 只要我地繼續加強市民對政府不信任就可以

連登放話，要談判可以，先找出香港市民的大台，因為我們也找不到我們的大台

可談判階段已過好耐

米等到9月9號美國出香港人權與民主法案後先傾囉

都無人談判

你做到五大訴求
到時咪知有無人停示威囉

This true
I can’t find it neither

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

之前要求過公開對話，請各界人士出黎傾，但係政府唔肯

獨調唔係針對警察，唔好再出呢幅圖

可以再次要求公開對話，但係set時間底線

選舉就到 唔想建制輸到仆街 先咁放風

記著 所有維穩費都係由民政事務局再派落去區議會 要動搖到班友

就要搶過半議制 控制返區會

方法之一

秦自繆公以來二十餘君，未嘗有堅明約束者也。臣誠恐見欺於王而負趙，故令人持璧歸，閒至趙矣。且秦彊而趙弱，大王遣一介之使至趙，趙立奉璧來。今以秦之彊而先割十五都予趙，趙豈敢留璧而得罪於大王乎？

不如你比左雙普選我地先
一個月內選左下屆特首同立法會，我地再考慮停止示威丫

佢地點做 我地就同佢地做一模一樣嘅野

多謝意見，會再amend

開個account 上嚟我同你傾

其實唔係話俾市民聽

講到明係5大訴求
缺一不可
咪搞個民間公投囉

訓醒左既人會明白你既言論。 但不幸，大量港豬，中立犬儒，離地中產，唔在乎前因後果，佢地只在乎「穩定」。 所以我地要做既，要加強我地係「受害者」「被動」的角色，同時要轉移番真正的問題係來自政府。

幾新穎，我鐘意

唔會停不過警狗俾人利用仲咁忠心吠

係阿爸打，呢道有好多人圍爐打飛機
點拆大眾市民既意見好阿

#流氓師表 @youtube

所以我哋唔談判住，政府急之嗎，我哋唔急

太陽照常升起

乜撚野談判呀？ 無呢回事
落實曬五大訴求再講

好，我地停1日，俾佢談判

停手?我哋無權停手喎!

停止=算帳

最少都要成立獨立委員會同撤回惡法，重要呢個委員會有廣泛認受性，先有得傾，要有本錢佢地先會傾，唔係本錢一失，就大圍捕，到時死實

邊談邊打 唔岩聽就打大力d
學貿易戰

或者重回6月既街頭文宣。 但呢個時勢，街頭文宣/流動電視又會被藍絲圍，甚至黑警濫捕... 咁又跌入 濫捕 >聲援> 再捕 > 再聲援 > 再捕 的循環。

佢係咪唔記得64果時點對吾爾開希 你覺得到依家仲有人信？

政府係咪思覺失調，邊一個訴求係要同佢談判？ 傾你老母啦 你一係做一係唔做，傾完個結果咪都係做同唔同，談你老母咩.

冇野需要傾
五大訴求擺哂係到
唔似政府咁搬龍門 一路都冇變過

肯做就成場抗爭會完結
唔肯做 就好似林鄭咁講 玉石俱焚

齊齊等解放軍入城 解放香港 共享大灣區既榮譽
到時候仲唔係第一個拎住毛語錄 批鳩班大地主 我愛共產!

叫林鄭上連登傾

無錯，即停示威，迫你同黑警反面

係仲有好多人信，因為港豬有好多

有人同佢談判就會屈有大台有背後勢力有外國資金

莊閒都未識分

談判咪啫係教仔

我地既底線係5大訴求
其他你講咩都係廢
完

唔做政治交易理據(論述)前半
唔該share 比細良嘅支持者,淺黃絲,淺藍,和理非,犬儒
論述文宣一流

光復香港,時代革命

幾時有見過下風既要脅人求和, 同埋 2014 應承既野, 當年天星/皇后應承既野係全部冇咗影, 所以停你老母, 你支共做完就自然會停

阿爺最咁要面，怕你班友大壽期間出嚟助慶

談乜野判？五大訴求，一係比，一係唔比，有咩需要談判？

我談你老母
邊撚個話同你傾 我要你做呀

唔撚洗談判，一係回應訴求，一係大家攬炒

遊行時舉埋牌啦 沒組織 市民聲音 又無人對話
一次做齊五大 就好似 叫一個漢子跪在地上咁難 因為政府對五大有不同意見 煩事都有觀點與角度 沒人談判 呢場運動應該好難收拾

咪就係！講到明決一不可！

我冇雙普選嘅話，㸃保證你唔係不斷自己人查自己人

不如叫政府停止白色恐佈先喇!
現在政府想和談，要做先番D嘢就真

屌你老母張家輝咩
你停我咪查囉，你唔查我點停呀

共產黨慣用伎倆 只係呃住你先

無人想傾呀，轍呀

1993年3月18日，《人民日報》海外版頭版發表魯平的長篇文章，對香港立法機關第三屆以後組成進行解說，他明確表示，2008年之後，「香港如何發展民主，完全是香港自治範圍內的事」；「只要有三分二立法會議員通過，行政長官同意，報全國人大常委會備案就可以，不必要中央同意」。文章引述魯平說話，指《基本法》明確規定「香港最後還是要達到立法機關的議員全部直選產生，行政長官最終也要普選產生」。意指立會的功能組別將會取消。

當時國務院港澳辦主任魯平這個表白亦獲得中國外交部認同。

1994年2月28日外交部披露當時中英談判的信件，當中引述「英方問中方能否保證2007年後香港有普選」，中方回答說：「中央不用保證，因為這是特區自治範圍內的事務，會由特區作主。」（見《人民日報》1994年3月1日）。 為對國際社會宣傳，這個表述亦被繙譯、刊登在英文《中國日報》上：「With regard to election of all members of the Legislative Council of the Hong Kong SAR by universal suffrage after2007,......It is a question to be decided by the Hong Kong SAR itself and it needs no guarantee by the Chinese government.」

魯平說，基本法對前三屆立法會直選議席作了明確規定，第一屆是20人，第二屆24人，第三屆30人，這就佔了總共60人的一半。至於第三屆以後立法機關怎麼組成，將來完全由香港自己決定，只要有三分之二立法會議員通過，行政長官同意，報全國人大常委會備案就可以，不必要中央政府同意。將來香港如何發展民主，完全是香港自治權範圍內的事，中央政府不會干涉。

總結：信中共一成，賓周都變正方形

今時今日，邊個仲會信共產黨？

談你老母閪呀

當冇其他權力去牽制嘅時候，任何政府提出嘅承諾都不可信，因為佢可以隨時反口而人民係完全吹佢唔漲。

好簡單，整條老共講咗唔算數嘅list出黎，最後就講句：「你停咗示威先，我想諗下做唔做個獨立調查委員會出嚟」

不過嗰時講都幾好笑，我哋獨唔獨立調查關佢乜嘢事？唔係一國兩制咩？條list又多咗個item

談乜野判，

五大訴求，缺一不可

訂都唔落就叫人收貨? 收皮啦

係，我覺得佢係想我地停，令運動失去momentum,咁就完
但係唔傾又驚民意逆轉，
所以我覺得要傾，但係用和理非活動保溫，再set 時間

有冇list,文宣實用得著

咪撚on9啦支那西，你解體先我地再停示威咁得唔得呀?

要先談判再講

不談判
只要五大要求

直頭煲大佢同班偽進仔講完左就清算佢地

咪就係囉⋯⋯

推呢個
政府reject 即係有心為難我地
起碼對外都可以話畀人知
我地係有嘗試過同政府傾 係政府唔肯

先雙普選，再談判

Print 出黎貼街，直接，易明

共狗應港狗要求 黎增援 就好似國際刑警嘅合作一樣 因為唔係解放軍所以可以扮冇違反一國兩制架❗

大棠山莊係梁福元架
同何妖鄉黑一伙❗

有冇人航拍到
求大大們fact check

〖突發緊急〖求救求FC〗〗

好重要，態度要有

無大台

講撚左咁耐而家先counter offer
收檔啦

活動完結就咩都唔洗講，死7婆一直做法

要停止可以，
放哂義士先！
屌你老母林奠

談判期間用和理非活動keep住團火點睇

有乜好傾 五大訴求 缺一不可

談你老母呀

光復香港

你估佢真係想傾？ 想令到民意去佢估邊咋

你唔食我咪唔疊囉

入黎係想睇流氓師表

請參考

今日咪停撚左囉
又唔見你出黎談判？？？
談判破裂 唯有星期六日再出黎示威

5大訴求同時應承先有得傾

五大訴求
有一即可

不可以停，不會停

一你個頭，決一不可呀

談你個頭，堅決不談呀

所有要求全世界都知
有咩好談判

政府想做乜咪做乜
我哋收貨自然就會返屋企

要傾一早傾左啦，洗等今時今日

一係答應五大訴求,一係出老解,無第三條路

［港共反攻啦］佢地唔係蠢到以為有大台，佢地係要屈大台

咁就唔撚傾,睇下邊個死先

香港人放話，要停止一切可以，先做晒5大訴求

參考2014年

我哋任何一個都可以好肯定講到
你承諾做到晒五大訴求一定會即刻停
而家你依依哦哦 又話未有共識又話未係時侯
當人傻仔吹兩吓風就想叫停
(睇今日某啲post就知)

都係嗰句 缺一不可

唔需要談判
冇人要談判
政府自己封殺所有表達意見嘅渠道在先

有得傾，搵淋病傾就可以了

政府夠話會聽市民意見啦

中國式談判永遠會set個前設喺度
跟佢玩一定輸
美國今次勁在唔比佢撚，全程做返主導

成班仲停留係屌既領域

當然係設返個對方講明唔會做嘅嘢啦
沒有獨立調查委員會，沒有談判

無籌碼點談判，真係信中共一成都死

達成五大訴求後我哋考慮下停止

要靠文宣

林鄭呃過出賣過港人有幾次歷史可尋
貼返出黎各區 MTR 附近比人睇
香港人要比同一個人賣幾多次
而家擺明唔信佢 亦無人會代表到咁咁多市民

談判唔會有成果，政府次次立場都係咁，冇野需要同佢談。

有前設先可以談判
停止警察濫捕及過份使用武力行為
獨立調查委員會必須包括調查7.21元朗恐襲事件
獨立調查委員會不能是全部親建制人士
不能阻止和平示威集會
律政司不以政治立場濫控被告人士

傾可以傾
打 一定打到底

仲有人唔記得五年前學聯死得幾慘嗎??

咪撚停 一停就收皮 又唔撚見林奠停止傷害香港人？

係，但係我覺得都係要談，雖然搵唔到大台，
談既期間和理非活動keep住個運動momentum
而點談就公開對話，用琴晚浸大個模式

意思即係話老共已經冇撚哂計

所以唔好火滾, 係好事黎, 繼續做自己應該做既事

全部同意，但係律政司一定要換，監警制度一定要改

中共技倆，應承住你地班人先
個陣林鄭都係啦
應承住你地，轉個頭咪拆左佢囉

唔係咁都仲信呀？

共產黨將人類所有核心價值都打爛
什麼道德、正直、人格、尊重都不能適用於大陸人
他們灌輸一套民族比個人更重要
是輕度的法西斯主義，或會演變成嚴重程度
共產黨既謀士都十分低俗，欲將香港人文化都拉下來
急功近利，望盡快收回台灣，簡直痴心妄想。

停止示威，你仲會談判咩？同埋搵邊個談判？五大訴求好清楚，有乜好傾？

有誠意就不要有條件
大陸的話 可以信？
十一見

共產黨嘅傾即係聽佢講

冇人信，但係政府話傾，你唔傾繼續示威，市民會疑問我地係真係想要達成訴求定為示威而示威，而家傾點拆

回應 五大訴求
完

張曉明真名上連登

屌你老母
成立左獨立調查先再傾啦
仆街

北韓要先停止核試拆除核武，美國先考慮撤銷制裁

一停咪大搜捕囉屌 佢地咁驚呀？ 姐係方向正確啦 手足們努力

同美國談左咁耐，談到啲乜?

而家你話事定我地話事呀吓？
停示威先考慮下回應其中一個訴求？
係你回應晒五個訴求，我地再睇下你回應成點考慮停呀！！！！！！

又係共產黨教人邊打邊談?

根據基本法第27條規定「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」

傻㗎

[文宣利器] 黑警濫權事件一圖睇晒

想知停止示威後
香港市民仲有咩條件同支那狗討價還價

特普係好波之人，唔好睇小佢，佢針對中國真係及時為世人著想，要支持佢多4年，大家都唔想大陸獨裁政權操控世界。

再揾多d例子做文宣，大把傻鳩以為真係有得傾

可以同時進行既野又冇衝突到進行
咁點解要人停 停左等你拉人先?

習近平 答應特朗普買農產品結果走數

well said

做到5大訴求之黎 我話知你想談到通宵我都奉陪
一日未答應5大訴求 就屌佢老母多一日

5大訴求 不可或缺

同共狗傾？基本法佢都可人大釋法啦 傾閪咩

為停示威開條件？

空頭支票

談佢老母，佢唔落charge都唔會停，而且暴亂分子一定超過100人

相關新聞：

屌你老母

點解唔係政府放人先？食屎啦

談佢老母判咩
咁嘅民情唔跪低投降
走嚟講談判？
佢瞓醒未

談你老母，無大台無代表呀

可以啊行落街同七百萬人一齊談判

仲信政府？
明知佢地吹水，所以令佢地無藉口
順手分化下囉

唔信
只係同中共用同一招

謝補充

對住侵侵都可以反口，談你老母，快啲出老解啦。

點解要停咗先傾，因為佢哋好驚退讓咗應承咗一樣訴求，示威會仲激烈而且唔會停，示威者再要求第二樣。五大訴求其中一樣係調查黑警，政府係可以做，但釋放示威者就打死都唔會做，呢個係我嘅分析。

另外，而家政府不斷放風話有大台，有幾個人策劃成件事，係有陰謀。

要停止好簡單 你回應曬五大 自然會停

一停就會係政府大搜捕香港市民

見到佢第二條講行之有效就唔洗睇了 好想捉呢個豬頭人遊街

其實政府已經開始出賣警察，見東方嘅報導就知，佢係特登搵個女記者行埋去俾警察推，然後大造文章，東方一直做嘅所有嘢，都係為共黨而做，曾蔭權係一個例子，大公都有可能係，只係警察仲懵然不知。

𠳔停先

而家你話事呀？土共！

停撚左重有得傾？
你等香港警察局俾人拆哂先開記招啦！

我正想講.

咪理理d on9仔，不分化不割席不篤灰

要平亂可以, 先5 個揀3個

都冇大台
點一次過同200萬人談判

搞多次百萬人大遊行，你夠薑就落街同我地傾

先定好黎緊9月10月的遊行示威日期，建議遊行日數唔洗多，最緊要多人
再同正苦傾，我地都睇到中國鍾意玩拖字決
就唔好比佢拖
五大訴求，環環相扣，缺一不可

停止？一停連條毛都無埋

傾你老母呀傾

做咩要再同佢傾 傾乜尻？ 佢用催淚彈 布袋彈 又拉示威者 你傾乜野？ 比機會比左22年 仲比？你係米on9 陳情完啦 下一步啦

五大訴求係底線唔係條件。
底線都唔肯接受唔需要再講乜野談判

五大訴求 缺一不可

冇五大訴求，講乜都冇用

冇可能會停

香港人已經學叻左
少左好多港豬

傾佢老味，去禮賓府搵林鄭傾就ok

機場

屌佢啦！
佢哋話若要有獨立調查，先停止暴力先……係叫你哋班抗爭者停止暴力呀！！！
聽佢哋講就真係中伏喇……
拿！拿！拿！你哋都認為自己係暴力啦！告你哋暴動冇錯㗎啦！

信你就係鬼

答應左訴求先會暫停

政府先履行徹回, 釋放所有義士, ＆ 不再濫捕 先. 之後獨立調查委員會做唔做係有得傾嘅...

共產黨信一成都死

其實所有嘢都係 信任 問題
點解大陸有曬明文法律都反修例呀
唔係因為你寫得唔健全呀
因為唔信得過你會兌現法律承諾呀

你要我地先停止
情況就好似一個破左產嘅人問人借錢咁
會唔會有人借俾你呀

近日見到有建制派出嚟放風，話要停止示威，先可以成立獨立調查委員會。
我同大家分析下。

首先而家的情況係咁：
警察：「強烈反對調查！」
政府：「放心！我一定唔會調查。」
建制派：「你唔示威，政府咪考慮下調唔調查囉。但係你繼續示威，就一定無得調查。」

建制派依個講法很陰險。
第一：將事件未能平息的責任推咗落示威者度
第二：可能真係有人認同示威者應該要主動停落嚟
第三：就算示威活動真係停止，政府都可以唔調查。

我而家就教大家點樣一句反駁：
「你承諾停止示威就獨立調查，我咪考慮下示唔示威囉。」

首先將事件不能平息的責任由示威者交返比政府。
同埋政府一定唔會獨立調查，因為政府要依賴警察。
一旦調查，警察隨時會反咬政府，亦都因為一定唔會調查，警察先可以肆無忌憚。
由於一定唔會獨立調查，所以大家唔洗擔心政府作出承諾，示威者就會即刻散哂。

萬一政府真係承諾停止示威就獨立調查點算？抗爭行動會唔會即刻散哂？
首先警察一定仲驚過你。
張建宗出嚟道歉已經引嚟咁大反應，而家要獨立調查，警察一定發哂癲，癲起上嚟我都唔知警察會做啲咩。
同埋即使政府承諾咗，示威者仍然可以繼續示威，但警察就終有一日會查。
如果獨立調查委員會唔夠獨立，調查報告出到嚟唔夠公正，到時激起民憤又繼續示威。

成大段我認同，唯獨最後

如果獨立調查委員會唔夠獨立，調查報告出到嚟唔夠公正，到時激起民憤又繼續示威。

停左呢架車，之後唔係你想撻就撻得番

呢樣亦都係政府想你停左先既原因，唔係既話，我咪停左先同你傾，唔岩咪再示威
問題係到時個momentum 已經低左好多

所以你呢個方法有d risky, 最壞情況係你以爲都可以起碼達成一個訴求（成立獨調），點知出黎都係做show

老共談判 ---- Opening Moves ---- (a) Identify and cultivate the right interlocutor, (b) Controlling the ambience, (c) Establish a favorable agenda, (d) High Principles-High Demand「大原則」(例如, 談判必須在對方同意「大原則」才能展開 -- 即係無條件投降)(例如, 要市面回復正常、停止抗爭活動（即投降返屋企等拉）。又例如要「愛國」-- 即係任佢講/隨時改, 仲要由佢哋「提名」-- 即係佢玩哂)

Chinese Negotiating Behavior: Pursuing Interests Through "Old Friends" (USIP Press,1999)

擺在眼前的選擇清楚不過︰要麼避秦於世，移民海外；要麼接受現實，苟且偷生；要麼丟掉幻想，準備鬥爭。身為港人，你會選擇什麼？

有人和我說：「你們做這些事都沒有用的，不會改變甚麼。」我沒有說甚麼。我只知道，只有甚麼都做了，才有資格說做甚麼都沒有用。我只知道，甚麼都不做，到最後被改變的是我們。

談判係講實力，甚麼「大原則」都是廢話，到尾乜都可以 ---- 只要你夠實力. 「佔領」必須以玉石俱焚恣態 All In。 迫到一係出解放軍，一係無條件直選。

"第 十 八 條 : 在 香 港 特 別 行 政 區 實 行 的 法 律 為 本 法 第 八 條 規 定 的 香 港 原 有 法 律 和 香 港 特 別 行 政 區 立 法 機 關 制 定 的 法 律 。 全 國 性 法 律 除 列 於 本 法 附 件 三 者 外 ， 不 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 。 凡 列 於 本 法 附 件 三 之 法 律 ， 由 香 港 特 別 行 政 區 在 當 地 公 布 或 立 法 實 施 。全 國 人 民 代 表 大 會 常 務 委 員 會 決 定 宣 布 戰 爭 狀 態 或 因 香 港 特 別 行 政 區 內 發 生 香 港 特 別 行 政 區 政 府 不 能 控 制 的 危 及 國 家 統 一 或 安 全 的 動 亂 而 決 定 香 港 特 別 行 政 區 進 入 緊 急 狀 態 ， 中 央 人 民 政 府 可 發 布 命 令 將 有 關 全 國 性 法 律 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 。"

就是要迫中共去到這一步。

你話事架咩依家？

勸散示威市民後就大搜捕，全部告盡暴動罪，之後就搞「大台」那班都拉埋，一次打盡。

上次都係咁，咪以為love/peace打卡就無嘢，一樣全拉。今次再搞，肯定一樣乜都入哂「大台」數，肯定判極刑。而且中共已點名肥佬黎勾結美國，入肥佬就入埋泛民（之前已爆咗捐款泛民政黨）。

到全部入哂倉，咁就可以由民建聯和人大政協主持「獨立」調查委員會啦。

相信你都知，好大部分香港人並未準備呢樣野，仍然相信政府會跪低

佢停止搜捕先再講啦屌，乜都唔做就想叫人停都幾撚好笑

唔需要談判 亦冇代表同你談判
一句 一係做一係唔做

政府肯開獨立委員會，我地咪停囉

張小明佢都傻既，要人跪左先？憑咩？

張曉明幾時代表政府

仲有，我而家好懷疑樓主既身份囉.......

Haha